晏就就已經有心事嘅入一入黎

如題，擺底d心事大家一齊講

有心事？唔開心？

冇女